［跪求］服務好嘅砌電腦黃店

小弟最近想砌返部機
但自己又對電腦冇咩認識
想搵間黃店可以問得詳盡啲又會有售後服務嘅
希望大家可以幫幫手話我聽有咩好介紹

留名

ig shop ok？ 非打手

自己學識去

冇實體店嘅怕有咩事都搵唔返佢喎 但都可以俾咗個名我睇吓先

喺連登嘅話 好售後服務嘅店/伏店/花生店 都係同一間。

一爆鑊上嚟一開post 就有老細出面做客服親自跟到底，連登以外情況唔知。

開放樓下話俾樓主知我講緊邊間

一時之間好難學

一晚就夠
淨係砌真係無難度，只係要晒時間(買料+砌大約大半日)
list就要度，又或者呢度直接問

我連喺邊度入手都唔識
會唔會有邊啲post可以比我研究吓？

SE computer

學 學識佢 唔洗再假手於人

自學
中伏冇賴人
之後有咩頭暈身㷫自己識換件

喺呢度講邊間都死㗎啦

砌機我去過panda 度砌，服務態度幾好，走線都靚，基本上你有要求嘅話直接fb 同佢地傾要咩都無問題，同埋可以直接喺門市拎，佢會幫你boot 機check bios 呢d, 我介紹過另一個friend去砌都無問題，如果唔想自己落手落腳嘅話，洗幾百蚊俾人砌仲好

尤其你完全零知識，一陣自己砌完搞唔掂又要開post 問又可能比人屌，直接搵佢哋幫你搞仲好

你指砌機果方面？呢part真係youtube求其揾就有
(利申google出黎第一條片，非打手)

用少少時間學識砌，以後唔會畀人呃，終生受用

比人屌都事少 我怕我一買返嚟自己搞就整爛
連錢都曬埋 所以呢啲錢先唔想慳

上去跟自己budget揀list

揀完list post 上去講吓有咩要求
睇吓有冇巴打幫你執吓

如果去黃金買件
絕對唔好聽sales屎講轉咩
sales屎多數揾水魚清死貨
真係冇貨要轉件
上嚟問硬件台巴打意見先

點砌

留意屎家軍

唔該ching 我睇睇先

啱，所以第一次學一定攞啲無用嘅舊機練手先。
爛咗都唔心痛

最主要唔係砌個陣時，而係買嗰陣時比人劏

又屎家軍

Samson都屎家軍

如果咁樣可以連坐到samson係屎家軍
咁兒登仔不如直接話佢係藍絲啦
又痴飛馬又痴van仔又痴林仔

間間都有人屌喎

唔夠黃，黃又藍，藍到黑，黑又黃

又伏又平，唔伏又貴，又貴又伏，又平又唔伏但冇貨

落訂冇貨，唔落訂又冇貨，落左訂有貨又加價，落左訂唔加價但冇貨又唔講，講左冇貨可落訂唔加價但唔答人幾時有，講左冇貨唔收訂又要問，落小訂又驚排最尾，比全數又驚唔係排第一，唔比訂又排緊有古怪

齊件冇售後，唔齊件有售後，比錯件有售後，比錯件冇售後又失蹤，比錢又唔比件，錯件又送件但要開po屌，送貨唔收錢但係夜，唔送貨自己搬又話重，送貨唔收錢但司機又唔靚仔

著機壞件，唔著機但冇件壞但死windows ，著機冇壞件冇執線，著機冇壞件有執線但唔靚，著機冇壞件有執線但插漏線

推中國碩不了，推七折星不了，推垃圾鵰不了，推cm一律不了，推TT會T.T不了，行貨貴不了，漢科聯強felton保都不了，intel amd 不了，網店信唔過不了，有實舖要交租劏客不了。

受唔住以上砌機問題一律建議自己買料砌。

如果你有興趣學，真心自己買料自己砌，起碼連登咁多人睇實一定唔差得過上面咁多間，尤其旺季間間忙到甩拖，小不免有甩漏，到時砌完有問題又要等過，之前有位巴打一邊開po一邊有人教佢砌，雖然唔知佢係咪假膠，但係過程我眼見淨係比人屌佢買錯牛咁小事，最後都起到機可以鳩屎

其實上嚟連登問都好撚戇鳩
乜柒牌子都唔買得，煩撚過閪